大家支持泳池設立女性專用線嗎？

讚好，應該所有地方包括巴士，電梯，餐廳，馬路都要女性專用區

性別歧視囉

提款機, M記買餐機全部都要分女性專用機同男性專用機

加條痴撚線

女性人工島

都好, 女性排錯男性專用機就要拖出去斬

女性專用時區 女性專用太陽光譜
女性專用頻率 女性專用長度單位
女性專用飽和脂肪 女性專用女性 ...

通常提呢啲方案既, 都係外貌唔討好, 冇乜人留意既女

真係靚嗰班反而會冇乜所謂

買野比錢都應該分專區，我支持。男女點可以掂到呢？救生員男救女都唔得架

係一邊女性專用 一邊男女都有得用

不如香港分開男女兩邊生活啦

男人會俾基佬非禮 基佬又要專用線/更衣室/入閘機/儲物櫃

正想講

排撚死佢地

諗起, 如果有男性專用提款機, 入閘機, 班ON9可能排成個鐘都禁唔到錢

唔差左設置淫盪女性專區，唔識分啲女淫唔淫

未打完

諗起, 如果有男性專用提款機, 入閘機, 班ON9可能排成個鐘都禁唔到錢
而我用兩分鐘禁完, 再用勝利者既眼神, 望住班女

Gender equality
整完女性專用線麻煩順手要整埋跨性別專用線

同埋得女孩先會被人非禮?
男孩唔會既

馬路都要分女司機專用

不如分埋年齡啦， d阿叔都好難搞， 阿叔車箱， 佢地可以瘋狂大大聲睇片打機唔插耳筒， 應該會變clubbing車箱 好似旺角行人專用區做show咁

咁撚驚人撞你你唔好出公海同鯊魚游？

支持

然而你都要on99咁等你條女㩒錢

推

屋邨成日發生非禮案，建議設立女性專用屋邨
後樓梯成日發生非禮案，建議設立女性專用後樓梯
學校成日發生非禮案，建議設立女性專用學校，只請miss

伊斯蘭國家嘅管治模式簡直係呢啲女權主義者嘅烏托邦

不過中國(或者其他國家)嘅千年文化就證實咗唔work

女兒國

跟住女權撚表示 「男女天生有唔同需要～」
男女櫃員機 ，入閘機,etc 1:2

付款區就一定要有女性專用先得，最好有得坐等專貴的女性可以慢慢撩手袋

跟住10間銀行有9間都係女性專用

入面留言一面倒支持

狗公

支持分靚女專用線/肥婆專用線

支持
游一次一舊水

我有錢即係起一個游泳池
只免費招待男性

坐巴士

女嘅坐下層

男嘅坐上層

因為扑嘢多數都男上女下

你有錢先算啦

喺連登留言有撚用

咁我用呢個做區議員口號

咁你又留言
收皮啦 無撚用架

唔爭在訂埋要同時有男女救生員當值啦
一陣救完人比人屈非禮就唔好
你話唔夠女救生員點算？
咁你咪唔撚好游囉

香港又唔會咁醜惡既
救護員都90%係男人啦

覺得有啲搞笑 點解女性要自己歧視自己
宜家個原因係因為泳池非禮 所以要女性專用線
點解唔係鼓勵挺身舉報/互相留意
而喺自己劃個安全區俾自己？
同埋同性無機會非禮同性？

利申 絲

整埋條男性專用，性別平等，同搵防止d痴女摸d肌肉男

冇乜野。我都支持男性專用線。專心俾人操水

岩啊清

唔好講泳池啦
新北最常見係咩
風化案
啦以為老豆最準湊仔 老母只準湊女
咩事都無呀

犯事嘅人行宮刑，咪有阻嚇作用囉

而家游得女性專用線既人都假定所有男泳客都係潛在色魔
咁我覺得男救生員保護自己都係好正常

即刻有交通意外數據睇

以前當女性被隔離個陣，不知幾多女性覺得委屈同被歧視。

宜家竟然自己行返條舊路自我隔離

唔可以為左小部分女人而要男+女救生員要同場
放觀全世界都冇人咁做

都有既。伊斯蘭國家囉

搞女性專用係因為你地姐手姐腳慢炸，支持atm搞先啦

所以應該授權男救生員可以視情況唔救女性專用線既人？
定係游專用線之前要簽字授權男救生員既拯救行動？

咁冇用的，因為非禮可以在池邊發生的，排隊入去都會發生的，所以應該要有女性專用泳池.....

其實講真起多兩個泳池，冇咁擠逼係唔係仲有效啲解決到問題呢！

so true

有女人比老豆強姦過 所以我支持一出世 女跟老母 男跟老豆

咁男人都有雞姦個仔 神父都有.....
咁所有男人都係唔應該接觸任何細路

啲豬閪俾人hi到就以為有人非禮佢

你咪比撚左先囉 條女又唔係會唔還

拖出去屌先啱, 無啦啦排男性專用線肯定淫婦嚟

設立埋尼馬專用禁區

依個時候d女權撚就唔講性別歧視
你一質疑佢就係玻璃心
女權撚玩哂啦

咁整埋男性專用線先

一早要，手腳慢，姐手姐腳，d女人唔知阻撚住人

Sorry, 到時女性們又會話天性所限, 唔識電子野, 諗野天生多層面d, 所以用提款機時間會長d , 要比男人多幾部提款機比佢地禁

好似豬欄咁圈住班豬閪就啱

大家記住
係女性專用 + 男女共用
女人可以佔用7成資源

on9㗎，有閪真係大西晒㗎喎，不如立法男性做二等公民好過啦！屌你

全部都要set女性專用
因為女人做嘢0效率

仲細咩
玩男女分隔

咩男女分隔

係有一半女性專用 剩番嗰半男女共用

男人用得4分1

女人用提款卡拿錢架咩?

留左言轉頭就唔見左

妳要整女性專用冇問題，不過同時要有男性專用，冇就係男性歧視喇

升中派位又唔見分兩條隊

梗係分啦
最好分完等佢哋係所有女人區頂住自己友

女性專用女性

咪低能啦

提款機一定要呀

ATM推行先啦 成撚日阻住哂

要呀，見過d女人游游下自由式都拉下泳衣個胸口
又唔中意有人跟佢後面游

九公戶外池應劃作男性專用池

好樣小小D女，比人溝左就去私人會所泳池，得D豬西，阿毛，學生，咪去公衆泳池被害妄想。

豬閪先會咁有信心

宜啲post睇得出連登男女比例

哪有女

港女真係戇撚閪鳩

歧視男性

冇問題 我無論行路 企響度 定搭緊車 定游緊水
以後永遠視線望住個區/線

全女班兼冇仔喎 扯極都唔會嚇到鳩縮 而且又光明正大可以昅囡囡

女果邊好快會滅亡

支持設立女性專用池，等班女自己過去慢慢游飽佢

出男性專用好d
出女性專用，最後係女人霸晒2邊

整個女兒國算撚數啦

好笑

本身女權係有意義，但係唔好乜都拎女權出黎

起個女兒國算啦

女性司機專用車道 可以減少好多交通意外

唔洗用劍嘅，部機自動食卡解決到問題

香港已經夠塞 please

咪撚整女性專用啦, 女性專用整黎托柒咩, 要整就整男性專用, 好撚想比人歧視呀

本身佢地係救人嘅時候有免死金牌

掩耳盜鈴
女權有邏輯，點會犯眾憎

over左

強烈建議設立女性付款機制，嚴禁任何未婚女性接受男性所有金錢付費或禮物，任何女性必須自主付費，可以平均分擔金額，但嚴禁單方面由男性付費，特別節日可獲豁免(生日，情人節，聖誕節等等)務求男女平等，保障男性權益

設立男性專用車箱，以免男性被誣蔑非禮性侵犯和避免誤會發生

係 女權根本就係柒果班女妒忌靚女可以用外表/身體搵食搵著數 跟住就話唔可以物化女性

不如整個女兒國比你班女權撚啦, 痴撚線

整左又唔拘呀, 不過女人唔准過隔離線偷雞架

最好加埋個肥婆專用池，次撚次有肥婆落水都搞撚到個池好深，又阻掟又多老泥

有冇人入去佢個page講下意見？

睇住班豬排圍爐就覺得好好笑

咁不如分開男性社會同女性社會啦

將香港好似東西德咁分開啦

分好呀 最好乜都分撚曬佢 特別係做野 女既跟返女上司 同啲女唔好成撚日扮蠢將啲野交比其他男性同事做呀 平等好呀

女人特別多on9
咩都劃區不如連出街都包哂全身啦
利申:絲

遲下可能好似世界奇幻物語咁，加埋啲乜乜美人稅

咁會變成：唔去女性專用線的女人暗示自己樂意被認定為男性或雙性者

會變成出現大量風化案

到時佢地見到男人快過佢地就會話咁樣係sexist

龍門任佢搬

咁咪益咗佢？